請注意 如果你持有香港居民身份證

但係講蝗語
我將會聽唔到你講野
並當你完全透明

巴打生活上比大陸仔恰？

撘車見到幾班中學生，全部講蝗語，真係唔敢想像過幾年會點

有人見到你無啦啦搭你訕？😂😂😂😂